其實有咩方法可以令香港人支持多的本地足球？

真係好葡萄人地對足球果種氣氛
其實香港人係鍾意足球
只係唔會睇本土賽事咁解

世界杯時期成街都播
平時的英超大戰
見酒吧都唔少人 著晒波衫支持愛隊

如果將呢份熱誠放係本土你話幾好

大家覺得有咩方法搞搞佢？
如果將香港18區 每區一隊 搞個聯賽
會唔會有投入感的？

搞賭應該最快

最快死（打假波）

無球賭=wfc

請尼馬 美斯 麥巴比 C朗 等等球員來港

其實港隊比賽都有好多人睇 氣氛都幾唔錯

開賭，馬會同足總合作埋球場管理，青年推廣
賺到既錢推返落去做球會獎金，規定幾多%要俾球員

班球員如果有騎師咁既收入，自然多人入行，提升競爭同質素

假波既監管馬會做埋，佢地都睇開賽馬，知點做

球星 之前科蘭踢唔係都好多人入場咩

唔持續

搵馬會監管
未見過人拉馬都可以繼續騎？

執撚左足總

港超到丙組有區隊你都唔知，你都唔支持好意思叫人支持

世界上有邊個搞得起嘅足球聯賽無賭波？

有賭先多人睇，多人睇先多公司落sponsor

踢波加勁多分入明校/大學 個個家長仲唔狗衝去迫仔女去踢波咩

其實外國可以買香港波

你知唔知而家都係咁

加分加到可以弱智唔緊要 最緊要識踢波個個程度

垃圾波 有咩好睇?

一齊係旺角場吖：角大角大

解散足總
比馬會搞

首先要整直播 擴大marketing 不過重點係冇人會比錢搞

主要係無歸屬感 首先已經唔係好波
其次又唔係地區球會
老實講而家捧傑志南華果d同捧英超球會有咩分別
你話如果我住大埔 捧大埔就話姐話哂代表自己果區

叫人支持大路球隊 東方傑志

難聽都要講句
比港超加入中超/中甲 就有真正既作‘主場’之利 一定場場都支持港隊同屌7客隊

如果要維持港超本土 就多入外國球星 同埋高薪養本土球員 等佢地專注練波同體格

大學班波牛已經係弱智

要市民自發性，唔係你宣傳就得

有成績即刻一堆忽然撚出嚟we are hong kong啦

其實元朗大埔都好多球迷
相比起其他傳統勁旅以外既港超球會
多d區隊的確對本地足球推廣有幫助

唔好話港甲
連超聯球隊都要同香港市民共用主場
又冇訓練基地 練波呢就去康文署book個半鐘
唉也夠鐘啦比班阿叔踢友誼賽
點支持得落足總垃撚圾

所以第一件事應該清撚走晒足總班老屎忽先

砌一隊香港隊去踢中超
全城撐一隊仲好
雖然係唔想踢支那聯賽
如果贏到全城慶祝都幾爽

你又啱喎
肯定場場爆滿

我都覺得唯一出路係搞賭

世盃外又四年 忽然撚去晒邊？

香港獨立咗自然就會有人好自豪自己係香港人睇係香港波，賭係香港波，踢係香港波

點解中國足協要受你玩？
中國 香港 兩個足球協會
去另一個足球協會嘅聯賽踢唔使計外援？
（雖然而家中超中甲基於統戰理由 每隊有一個港澳台當內援名額）
一對波 講緊一隊都二三十人 無啦啦俾你全部唔計外援？ 憑咩啊

你地查下港超呢兩年有隊「富力R&F」咩料
再睇下點解啲人會反對
將堆理由塞翻落「香港搵隊打中超」
就不攻自破啦

仲有
而家香港代表有得打亞洲賽 唔要啦？

香港而家都有人踢緊中超中甲
請問你哋有冇留意過

你自己身為香港人都唔肯身體力行撐啦

呢啲月經post覆嚟都晒鳩氣
請善用搜尋功能
「救/改善/吸引 本地/香港足球」「香港 中超」

整電視直播
整多D宣傳活動
例如網上玩完問答遊戲就有波飛coupon個D

唔係瀨政府，只不過你睇睇其他運動員，由其是拎世界第一果幾位，問下政府有咩資源去幫佢地？更加唔好講足球呢啲十一個人一隊嘅連動，根本香港成個風氣都唔享運動果方面。仲話支持喎。

由自己做起啦
入場睇波打下卡，久而久之你身邊嘅人就會有興趣

香港外流球員討論區(19)

而家隊香港隊無得你全城撐一隊咩？
今年年尾東亞盃唔只打支那仲打埋日韓添

香港地無乜公眾地方係你大聲屌人老母都唔使付出代價，本地波淨係呢點都夠吸引啦

香港獨立

你想入幾多球呀，出聲呀

係外國讀書真係好葡萄人地個鐘氣氛試過搭車撞正當地球迷搭車去球場，人地係架巴士已經唱曬歌叫曬口號咁 high到爆去睇波

都試過撞正作客球迷一齊搭3個鐘火車去作客撐自己隊，好撚團結

國家隊同球會識唔識分

球場因素亦之一，外國既球場睇落好靚好professional，港超除左大球場，旺角場，港會場見得下人之外，去其他球場睇波個感覺似睇街波咁，中間又有條跑道

利申: 間中睇波，一年睇10幾場到

- 開場時間要再商榷，除咗旺角場，其他"偏遠"既地方擺晏就踢。好似元朗擺喺星期日五半開波，住港鳥果啲食埋飯返到去都要10，11點，第二朝要返工我真係無能為力
- 直播真係唔好太多，一個game day有1場好夠，多咗會拉低入場人數。
- 搵返電視台或者youtube播， accessibility唔夠，最好係港台32播，還念都係播吓魚、雀咁樣
- 有人會覺得偽主場呢個問題唔重要，但非區隊年年都有機會要轉場，點凝聚一班可以經常支持睇既街坊／球迷? 仲有球會點會肯做多啲宣傳/地區工作開拓客源?
- 宣傳，不過要靠足總就...
- 長遠就跟英超咁自己開間公司去run而唔好經足總搞

你睇慣外國個種節奏，技術，你睇返本地波好似睇慢鏡咁

其實你知唔知根據亞洲足協規定 香港球會就算贏咗中超都唔打得亞冠

換左啲倒米高層先
啲高層係反向宣傳叫人唔好支持本地足球，真係痴撚線

清走南支那二隊同畜力先

派波嘅有錢收

賭
有得賭我個個星期賭加入場睇

全面區隊化

驚打假波？唔通馬冇跑假咩
屌你老母 潘狗 田泰安樂死

唔睇港超唔緊要，淨係睇外國聯賽唔睇香港代表隊依啲真係最撚過份

真係好笑
係你自己講砌一隊港隊打中超

唔好on9，我意思係砌球會
用自己城市名做隊名點解唔得？
點會用國家隊打中超
用常識都知係講球會啦
利物浦係咪用城市名？
講緊成個香港砌一支球隊出黎呀小朋友

有直播

有份搞波既企業可以按季尾排名免稅

又要睇到d組隊打中國聯賽既on9講法

睇開高水準比賽，香港隊踢好啲自然多人想睇

個足球訓練中心開左成季喇，仲有球會練波一係朝早一係晏晝，邊有阿叔烈日當空踢衛生波

持票尾可送一次141溫馨體驗

鏟晒班高層先 呢班友好多冇生產力 又唔識管理 但啲錢就俾晒佢地
同鳳凰計劃用好大筆錢請好多乜鳩經理 想有錢搞波 搞青訓都唔得啦
仲要玩小圈子逼害白咖哩 東亞盃踢得好地地 俾班野狗日日口誅筆伐 搞到人地急急腳走去日本教波

仲要啲聯賽升降班制度形同虛設 啲球隊有錢就升班 冇錢就自降或者唔升 凱景上年港甲第八都有得升班真係笑撚死人
仲要有啲好似富力呢啲外國球隊 擺個主場係上面係度拖低啲入場人數
咁真係不如減多兩隊 打三循環 俾啲真係有能力應付港超需求嘅球隊玩好過 直到有更多球隊有踢港超嘅配套先考慮加隊

南華踢到降班都可以唔洗降
呢d閪波你睇埋佢

你用城市名砌一隊波打中超
咁同而家港隊人腳組成有咩分別呀？
而家港隊唔係成個香港砌一支球隊出來俾你睇咩？
唔係一樣贏外隊俾你開心咩？
定係你想港隊還港隊然後搵B隊上去俾人屠？
我驚中乙都踢唔掂呀

你睇過香港波未呀呀？
知唔知咩係凱景？
香港組隊波上去打中超？
就算人地受你玩咪一樣係凱景咁嘅下場囉
仲未講香港同大陸係兩個足協引起嘅問題同埋文化差異嘅問題
新加坡以前都玩馬來西亞聯賽
你咪睇下點解人地唔玩囉

仲有呢
成年人討論係講實質野
呢度成個post甚至波台所有人都知咩係代表隊咩係球會架
唔洗專登講出來認叻架
而家咪自曝其短大家都知你係小朋友囉
溫左書未呀？

你講得好岩
非區隊年年轉主場又冇代表性
根本好難凝聚到街坊球迷既支持
所以非區隊愈多，對球圈愈唔健康